Honest-足球賽馬資訊監管（創始群）= The Soccer Helper ＝ 騙徒

近年Facebook 越黎越多波料Group，咁巴打們都知好多都係呃人架啦，而呢個FB Page "Honest-足球賽馬資訊監管（創始群)"就扮正義咁聲稱收集各個騙徒facebook再作資訊廣播(其實本身就係The Soccer Helper ＝ 騙徒，踩其他人再sell自已個流料毒會專頁)

Honest-足球賽馬資訊監管（創始群) (呃人既分身之一)

近日小弟就問Honest-足球賽馬資訊監管（創始群）關於一間 facebook page既可信程度，佢都好快覆返我係呃人，跟住佢就提供左一間聲稱十分可信既料:The Soccer Helper，並聲稱與其毫無關係。

係小弟半信半疑既情況下就用左幾千蚊加入左The Soccer Helper。第一日既料我就知道出事啦！十分伏，俾4場，中得1場，咁我就質疑The Soccer Helper，佢就叫我唔好急！但同一日"Honest-足球賽馬資訊監管（創始群"竟然都同我講話唔好急，呢個位就知道佢地好大機會係同一班人。

第二日，再試D料，2中1，計反比馬會抽水都輸啦，第三，第四，到第八日無一場中!無錯!你無睇錯!係無一條飛中！真係求其搵樓下d阿叔叫佢一場亂篤幾場都中得多過間 The Soccer Helper!

咁我就質問Honest-足球賽馬資訊監管（創始群）啦，佢就完全無視我，對事情毫無表態！到今日啦 Honest-足球賽馬資訊監管（創始群）呢間野竟然同The Soccer Helper 一齊Block左我Facebook，就係驚我係佢facebook 到留言The Soccer Helper 係呃人！

而呢間 The Soccer Helper

所提供既記錄亦都從未向會員提供純屬假飛，大家咪再信呢間咩監管，跟本佢自已就分身係呃人！

大家盡情share我呢個post出去，咪再比呢間所謂足球賽馬資訊監管=The Soccer Helper呃到！

唔信既試google下:
the soccer helper呃人
有哂証據!

呢度得你會中呢d伏
冇人會可憐你 只會笑鳩你

唔緊要！笑都ok!比更多人知！每日都頂下啦

係賭gp 跟小星星都夠你玩，傻鳩先買料

波po* 突然諗唔起點叫

頂下先

咩黎

睇波不賭波 睇來幹什麼

留意下小星星

驗腦啦傻鳩買料

你每日都鬧我！插我吧！

你信到十足十果吓好嘢

所以，得閒頂下，唔好比人再上當

Ok無人留言 我幫你 巴打總共俾佢昆咗幾多

幾千蚊，多多留言

ok

唔跟d貼士了，自已度，今晚新西蘭買2.5球大波算

報警未
有冇比差佬笑

無啊，報警有q用咩，得閒推下po啦

買唔買料

中啊…自已買好過

唉買北海道主啦，使鬼跟d毒會咩

111

買鳥妻

中了

ac大波

真係唔使跟毒會

11

1

美國大波波

又中

韓國波買細

比錢買料 未賭先輸幾千 on9

你鬧我啦!插我啦!

2:30全細啦頂

買車仔啦

2

今晚點買？

新西蘭大

間野改名又改名

係the soccer helper?

3

4

5

6

7

8

傻仔錢咁易賺

你鬧我吧！哎

樓豬 留留D錢食下野算啦

好！你插我吧

佢監會post晒咁多圖出嚟就係博你信佢

仲試過邊間？講出嚟等人唔好中伏

得呢間中過伏

玩過一間？

你玩佢咩plan呀

我曾向Facebook檢舉佢係呃人廣告，原來結果還是有人上當

咁都有人信, 仲要呢樣野出現左咁多年
真係要有樓主呢類人 先俾班騙子生存到咁耐

大家試下google: the soccer helper

推

樓主最後有冇係佢呢間野到賺到先

更係輸啦！輸到嘔！你試下google:the soccer helper

又話一皮本賺六萬

其實間間都係伏

咪話佢呃人囉！佢話幾百變幾萬

你幾千蚊玩咗一個月 會費都冇賺返？

你有無睇我寫咩架

？

佢貼士連輸8日點跟啊

點解唔試下反手？ 反正佢角球個張咁準

2019 仲信賣尿狗

佢fb啲對話紀錄全部做假？

假

有冇一間係堅

我最近上discuss,睇邊隊多人買，買對家，都唔錯

賺到樓主就唔會上黎開post ...

咪係囉....

樓主繼續努力推，
講真，我都差d 入咗佢推薦之gp ，當時手頭緊先無入。
佢地講的字眼，會拎你好易上佢地當。

唔好理其他人點講你。

推啊，我每日都推！你有佢對話可以貼出黎！幾千蚊其實好少，我買場波都過皮，係條氣唔順呢

I went to the racecourse and bet on the outcome of the race

I bet seventeen thousand and six hundred dollars on the horse that came in seventh

I go to school by bus

我上個月都中左WA伏 無左幾千蚊 衰自己貪心
貪知得個貧
但應該有唔少人比佢呃左5位數

*字

wa明呃人係衰，但呢間咩監管扮正義去呃人太賤，要日日推

幫推 Wa都打造到自己幫好多人咁

Wa財富研究學院 人稱Chris哥 成日改名搵食
唔好中伏啊佢有幾多片幾多證明都好 佢都係呃尻你嫁咋

總之參加邊間都好，咪信呢個咩監管

free hk

唔係哩間 係所有賣料都係伏

但最伏係扮正義黎昆人